不是狗，係曱甴！

一路以黎太多人話叫狗，對狗唔尊重
今日沙田友教大家將佢地定為死曱甴！

死曱甴

推

exactly
連登仔到而家都改唔到口真係唔應該

死曱甴！

成功將黑警正名為死曱甴

甴近平 死曱甴 coproaches

我地人多，幾萬人一齊嗌佢地死甴曱，令將佢地定性為甴曱

平時可以改嗌口號
香港警察，坑渠甴曱

過街曱甴

警甴

洗google search呀！！！！！

正警甴！

死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！